法唔法國齊藤飛鳥幾靚

Yes

知唔知寫真有個差唔多名

幾正

Ching sick ball